明居正：老共目標係10月1日前大抓捕，打重傷不打死，但錯手殺一兩個可接受

佢講得好有道理 老共想喺中秋之前 平息事件， 勇武可唔可以 起碼等到月中， 先繼續 行動？

因為月中之前呢段短時間內行動， 如果明居正講嘅係啱 ，對方一定滲內鬼 在前線帶風向， 設陷阱去大量捉前線手足， 我唔敢講今晚搭巴士係咪其中一個陷阱 大家盡量小心， 我覺得就當做呢兩個星期 休整一下， 月尾再同佢哋做預祝國慶準備

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

佢上次都話林鄭會短期內被殺啦

林鄭出黎放風都有可能係驚死，越高調越安全

唔洗還呀？過到10 1

push

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

FYI

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選